死差佬要拉人死出去波台拉 咪拉我地波台手足

Dllm!
邊個再拉波台手足嘅po
邊個就係死黑警

Qyt

拉

25